
                      Buena y sorprendente pelicula,factoria española y de muy buena calidad,en esta ocasion,al Cesar lo que es del Cesar...Mario Casas muy metido y demostranto que sabe actuar...
        
            